其實香港嘅住屋問題向海發展有冇得諗？

唔好話填海咁誇張咁大規模先，例如好似話香港政府買幾艘郵輪咁呢有冇得諗？ 人哋大澳嗰啲水上棚屋都係住喺水上面啦

不過首先要住嗰個唔會暈船浪先

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

遊艇十年前講緊整淨建造都二百萬港元，未計維修保養租舶費用，其實養船唔係想像中咁平。
仲要香港多颱風少避風塘。

無意思 唔停150起幾多都無撚用

byebye

向下發展

進擊的巨人地下城

俾你填海填到去沙巴好冇？

點解無用 總體人口升得0.4％